其實党鉄minions有咩權唔俾人影相，同要人del post?

隔黎post話啲minions唔俾人影相，仲要串到叫人del相。
頭先荃灣線有人嗌交

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
其實之前都見倒啲哨話啲minions唔俾人影相乜乜柒柒，串過馬撚。
想問其實係咪可以同佢地拗？佢地係咪真係有權咁做？港鐵附例都係話唔可以製作影片或錄像。其實就咁睇影相冇問題㗎喎，佢地憑乜野叫人del相？

del相先啱智障打錯字

我自己可以嘅都唔會搭，係見倒有咁嘅事,想問下佢地有乜理由唔俾影相

樓主正確

連登知名藍屍嚟
一早Block柒咗

感謝提醒 起底時間都慳返

唔gur就躝番香討啦傻鳩

明文規定係適用雙方都係文明人 咁你話呢
何況佢地大不了可以報狗 一報就你啱都你錯

wa 屌 頭十幾個comment 已經勁多blockes user

blocked